【減肥撚】請問有咩跑鞋推介

呢個月頭開始有跑步，但得對NMD
想搵對避震好D，對自己膝頭好D
有無D咩跑鞋推介
睇中NIKE對 Air Zoom Pegasus 36，唔知好無呢?

呢個時勢跑乜撚野呀死肥仔
返屋企坐定定唔周圍播毒啦

戴返個口罩先講

我一向帶住口罩跑

柒頭就咪撚跑步啦

跑你老母咩

asics
hoka one one
mizuno
好似實用啲

跳繩好過啦

買跑步機再買鞋啦

LM
ASICS專門店做緊8折

想問間舖喺邊

Google la

有冇咩款推介？